 3  Dja kandibekkabekka ngudda bininj rowk nawu ngurrihni kubolkbubuyika rowk kondah kurorre. Ngurribolkna kaddum kore mandulum! Wardi ngurrinan kunmadj nawu flag karrolkkan ba bu karrimenbekkan. Dja mak ngurribekka nawu trumpet kawokdi wernkih ba bu karrimarnburren!